不分化，不割席 真係得啖笑

推

淨係識得負評

有冇CC台既人出嚟駁下？

屌你老母波台狗 3毛狗

再出尻post就唔好怪我地不客氣了

屌你老母臭閪

冇人入嚟駁？

全連登都知波台係三毛基地，成個波台都係p牌，仲有幾個波台會員搭路出糧俾人去撐警遊行，又搞埋d咩示威者底行動，收皮啦

波台5大事跡

1.叫人終止nowtv icable 屋企長開tvb

2.起示威者底交俾警方

3.618出錢搞組隊去長洲旅行

4.有搞手約人去撐警遊行加出糧

5.叫人企前排唔好戴口罩

cc台手足智力有限 只識得打飛機 請你放過牠們

we7 打手，叫雞乜都有。叫人唔好入好正常

鍵盤派叫人杯葛行動派

第n次波c戰爭

冇cc台精英入嚟駁

屌緊wingto

今次運動咁成功全部都係cc台巴打功勞，波台狗咩都無做過想騎劫光環死開啦

波台狗 屌你老母走啦
入錯台呀？